無喺DSE試卷上寫光復香港時代革命都係對唔住坐緊既手足

。